【法庭拔刀】殖民地法官座位枱面發現一條懷疑刀痕 無人被捕

一名男子早上懷疑在高等法院內持刀，警方正搜捕相關男子，暫時未鎖定他的身份。

消息指，事發時有人在庭內突然大叫，並取出一把利刀。庭內的人立即離開法庭，法官和職員亦由專用通道離開。

消息表示，警方事後調查，在法官座位的枱面，發現有一條懷疑刀痕，但未確定是新或舊的痕跡，需要進一步調查。

據了解，法院大樓內部分閉路電視，包括等候升降機的位置，拍攝到一名可疑男子的容貌，正調查他的身份。案件交由中區警區重案組跟進。